我，一個抗爭者嘅獨白

依個月，
係我去金鐘灣仔最多次嘅一個月。
因為我好愛依個香港，
好愛我身邊嘅人，
好愛依到嘅文化。
所以我覺得我要企出黎，去保護依樣野，去守護香港嘅一切。

係612嘅時候，
我係街頭係咁喊。
唔係因為催淚彈整痛我，唔係因為受左傷。
而係個心比依班警察，依個政府打碎左。
我地出黎係為左保護我地身邊嘅野，
反而比一班同我地一樣講廣東話嘅人，為左一班講普通話嘅人而打我地。
係中信橋下、高院橋下望住佢地放催淚彈，
我只係望到班隻眼充滿血絲嘅軍裝警殺意滿滿，對住建築物、人群中間放催淚彈。

本身我都有少少希望有警察都會有人性，
知道我地嘅要求其實係為左香港好。
但係我確信依班警察其實就係一班比政權帶住頸圈嘅狗，只係識聽班官嘅指令去攻擊人，無自己嘅思考，只係得指令。

跟住就係連日嘅高官扔波比賽，
一班平時經常話後生仔無責任心嘅老野，
個個都收左聲去睇依場罵劇。
香港就係比依啲無承擔，無責任感嘅官去管治。
佢地同我地對抗係無成本嘅，好似出黎道歉就可以了事，
連補救方案都唔洗做，只係打溫情牌就好似夠咁。

相反，我地扔個身出黎，除左面對警察嘅暴力之外，我地仲要交付左我地嘅未來、我地嘅夢想、我地嘅前途去出黎企前面。我地其實唔係為左咩，只係為左我地嘅香港，
我諗梁烈士都係咁諗。

係621個日返到屋企，攰左12個鐘去連登睇。
有近半成嘅post都係到話緊我地今日嘅活動，
有幾差，有幾衰。
連解釋都唔比時間我地就開始屌，
字裹行間，充斥住指責、批評、同埋不了解。
我見到有人嘗試去解釋，反而比人話我地已經沖昏頭腦。
我地做錯喇，比個建議我地呀？
我地唔岩喇，比個機會我地改過呀？
我地唔著喇，比個時間我地傾下喇。
點解連少少空間都唔留比我地？
我地既然係同路人，點解連解釋嘅機會都唔比？
我地守護嘅係同一個香港，點解連Fact都唔Check下就下重手屌出面為你地爭取緊最後一點自由嘅人？
為左一班搖擺同埋唔一定支持你地嘅民意，
去捨棄扔底一切嘅人，值得咩？

我希望我地可以返到去we connect嘅時候

香港人，依家都仲未定局。

香港人，我地仲未輸。

香港人，6月26號。

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

或者我講返621嘅情況。
由佔左Harcourt road個陣開始，
我地開始對啲司機道歉。
入到稅局，去到入境，
一直都有同班公務員道歉。

因為我知道我地影響到佢地，
我希望可以或對或少緩和佢地嘅心情，
所以一直低聲下氣，彎住腰同佢地道歉。

我地唔係為左阻住依班人做野，
只係想政府出返句聲，回應我地四個訴求，
唔好再龜縮唔見人。

多謝義士 想同你講聲無一個活動係失敗既 全部都有用 未來既人會多謝你

用力推

大家努力

推

.